有冇人一起身成身汗濕晒？

姐係點

唔係因為天氣熱 一起身成身都係水 仲好臭

你屋企有水鬼

我有時係咁 發完夢一起身出哂汗 痴住張被好唔舒服

我
由細到大都出好多汗
一定要開風扇先瞓到

前排都係夜晚訓覺出勁多汗

濕重呀

有 要早啲起身沖涼

有冇ching係醫好左

邊到濕哂?

係咪夜晚盜汗呀

姐係咩

我屌,第一眼我以為你係五毛狗JR (傅振中)

諗起都臭

濕重